【屌動物】野生河狸被撞重傷 還慘遭男子性侵亡

美國一名男子遭控性侵河狸（beaver），週一遭當局逮捕，以虐待動物罪名起訴。

華盛頓州肯納威克（Kennewick）一名女子行經哥倫比亞公園（Columbia Park），驚見一隻河狸被車撞傷。她趕緊跑回家拿箱子，準備帶河狸去給獸醫檢查。但她拿著箱子回到現場時，卻看見一名男子在河狸身旁。起初她以為男子是在安撫河狸，沒想到仔細一看，男子竟脫下褲子，身體壓在河狸上方。警方到場時，河狸已傷重身亡。
警方表示，他們接獲舉報，哥倫比亞公園一名男子與野生動物進行短暫性接觸。該男子是35歲的戴納（Richard Delp），以虐待動物及持有毒品安非他命等罪名被起訴。

吊狸咩....

一名男性河狸

又估錯國家

屌死狸